[AngularJS] Debug 求救......

是咁的, 小弟寫緊個簡簡單單既login system
我寫左個custom service 係咁樣樣

(function(){
'use strict';

angular
.module('fypApp')
.factory('authentication', authentication);

function authentication($http, $windows){
.....................}

想 inject 落個 Controller 度

(function(){
'use strict';

angular
.module("fypApp")
.controller("signinCtrl", signinCtrl);

function signinCtrl($scope, authentication){ ....}

而我Check過index.html 裡面script 既順序係冇錯到
<!-- Self-defined AngularJS modules -->
<script type="text/javascript" src="/js/app.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/js/services/auth_service.js"></script>
<script type="text/javascript" src="/js/controllers/signin_controller.js"></script>

但一 inject authentication 依個service 落個controller度, 就會出左BUG
寫住
Error: [$injector:unpr]

想問下有冇高手知道係發生緊咩緊... debug到我好頹廢
Thank you

$window ??

Dude, you saved my day.
唔該哂

原來一直係我眼殘

加油啦 做到唔識可以問下我既 依家翻工用angularjs

有無tg可以搵你求救吓angularJS